A酸日記（11）見字飲水

20歲仔無啦啦爆一堆上面
（爆之前好乾淨 唔太點生暗瘡）
太多暗瘡真係頂唔順
約囡囡出街都驚對方介意
所以有副作用都照去左食A酸 回復翻個靚仔樣

(長沙灣陳）

咁依家食左一個禮拜左右 其實都見到有效
無咩點再紅腫 石頭瘡 都少左

醫生開左20mgA酸+抗生素 比我一次過食
話減低爆發期 依家都無咩點爆

唯一唔好就係 真係好撚乾 嘴唇 面 屎忽

純粹記錄下

4-6個月既暗瘡之旅已經開始！！！

以下附圖幾張：

睇左幾錢

第一次睇1220$ 計埋診金 藥就1040$

同你一樣
我17 歲